好撚多on9仔話7月1要升黑旗

升旗之前用下腦，睇下書，唔好亂鳩咁升旗：
黑旗的政治含意：
Black flags have traditionally been flown by anarchism, and left-wing radicals to represent the absence of all oppressive structures. A combination of the two colors in a black flag represents social anarchism, such as anarchist communism and anarcho syndicalism.
簡單講，黑旗代表無政府主義，要推翻現行既整個政府，意思即係 發動政變

如果大家只係想哀悼我地既義人，可以升返香港旗 下半旗已經可以，唔需要升黑旗。
黑旗仲有另一個層面既意思：
What does raise the black flag mean?
It means to give no quater or kill everyone. It comes from pirates raising a black flag then taking no prisoners after the attack. The quote, from Mencken's 1919 Prejudices (First Series), is in full: "Every normal man must be tempted, at times, to spit upon his hands, hoist the black flag, and begin slitting throats."

意思係 殺無赦，任何人都要殺，只要唔同意我地立場既人都要死，係一種接近恐怖主義既思想同行動。

[b]所以，唔該你班on9仔，學生獨立聯盟，唔好做埋D會推全香港去死既行為。[/b]我地只需要下半旗，唔需要升黑旗，做恐怖分子。

升林鄭既車頭相上去

三毛

1

2

3

4

白絲帶代表反修例
皇家藍代表英國
抗爭旗幟
我睇以後藍絲帶可以舉乜撚

呢個有意思
V

人地講事實又話人係三毛

黑旗 或者有哀悼烈士嘅意思

又三毛 乜都三毛

推

無撚腦 兒登

倒掛